爭鮮爭咁啲鮮

琴日食落都覺得怪怪地
應該係買嘅時候已經擺耐咗
仆街真係瀨嘢，今日痾撚咗3次
爭鮮，真係爭咁啲鮮

恭喜恭喜

下次試下加啲美極

高級壽司黎 你識條鐵

唔知點解d壽司好油淋淋咁

啲芥辣會溶